47民主派被控︱黃碧雲提醒夫幫忙交稅

47名民主派因去年參與民主派初選被控「串謀顛覆國家政權罪」，其中何桂藍及黃碧雲於大欖女懲教所羈留。她們的親友下午前往探望。黃碧雲丈夫指黃精神不俗，已為妻子準備數本書，讓她在獄中解悶。雖然被政府政治檢控，黃碧雲仍不忘提醒丈夫，幫她向庫房交稅。

黃碧雲夫冀周四再上庭有好消息

佘雲楚探望黃碧雲後，指她精神不俗，惟15分鐘探訪時間不長，未有多談還柙的情況。被問到伙食如何，佘笑道「好唔好都要哽啦」，又指黃已向福利官申請私飯。佘續稱，前日曾與黃胞兄探望黃碧雲，當時對方已吩咐他打理家頭細務，提醒他協助交稅。

仲交稅，係唔係痴撚線

一直都係守法捉鬼撚
但佢俾極權打壓都係事實